★星期一 支那股票市場開唔開？

想知

如果開，係咪一開即跌停or use 假data頂市？

lm

到時又惡意沽空 又拉幾多個？